求 Del Post

反送中運動中的物理(1)----催淚彈融馬路

我打少左一D Information, 之後唔小心 send 左出來, 可唔可以麻煩你地幫我 Del Post, Thx